事實證明 禍及妻兒真係好得人驚

開學冇幾日就撤回
睇怕畜仔畜女都幾大影響
而政府好驚班畜變節
就快快日撤回
想減低大家對畜嘅家庭影響
從而穩定軍心
各位讀緊書嘅靚仔靚女識做啦

當然都唔排除美帝對支支打出清政府債務呢張牌
應該嚇撚到佢地屎都標

anyway
而家先撤回係冇撚用架喇

光復香港 時代革命
推翻偽政 清算黑警

認埋清政府筆數先講啦

光復香港 時代革命
推翻偽政 清算黑警

五大訴求 缺一不可

推正確方向，至少唔係垃圾鳩行

讀緊書手足加油

香港文革
批鬥犬二代
堅定不移支持習帝鬥爭路線

黑警一定要死全家
五大訴求缺一不可

讀緊書嘅繼續努力

批鬥畜二代
之後畜二代又嬲豬批鬥班畜
皆大歡喜

係時候推一推